{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018021",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "중곡 라마"
    },
    "text": "この宿は総客室数が20個で十分リラックスできるところです。近くには7号線の龍馬山駅と7号線の中谷駅があり、アクセスが優れています。また、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。訪問者のレビューによると、社長の素晴らしい親切さと良い価格で良い部屋を提供することで知られています。ソウルで一泊するのに適しており、コストパフォーマンスも良いそうです。宿は古いモーテルの感じが強く、少し老朽化していますが、清潔で価格に比べてコストパフォーマンスが良いと評価されています。しかし、食べ物の匂いなどが部屋から染み込む匂いがすることもあり、外部の車の騒音が聞こえ、防音がよくないので少しうるさいこともあります。また、女性店主の神経質な態度によって不快な経験をしたゲストもいました。一方で、男性店主は優しくて親切に接するレビューもありました。できるだけ気をつけて客室のドアを開けなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は20個です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅は何ですか？",
            "answer": "近くには龍馬山駅と中谷駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の社長はどのような評判がありますか？",
            "answer": "社長は素晴らしい親切さと良い価格で良い部屋を提供することで知られています。"
        },
        {
            "question": "この宿は一泊に適していますか？",
            "answer": "はい、ソウルで一泊するのに適しています。"
        },
        {
            "question": "この宿のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "清潔で価格に比べてコストパフォーマンスが良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "古いモーテルの感じが強く、少し老朽化していますが、清潔です。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋からは何か匂いがすることがありますか？",
            "answer": "食べ物の匂いなどが部屋から染み込むことがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿は防音が良いですか？",
            "answer": "防音がよくないので、外部の車の騒音が聞こえることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の女性店主の態度はどうですか？",
            "answer": "女性店主の神経質な態度によって不快な経験をしたゲストもいました。"
        },
        {
            "question": "この宿の男性店主の態度はどうですか？",
            "answer": "男性店主は優しくて親切に接すると評判です。"
        },
        {
            "question": "この宿で注意しなければならないことはありますか？",
            "answer": "できるだけ気をつけて客室のドアを開けなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 393
    }
}